發覺冇人留意到波圖羅馬嗰場去到加時

羅馬狗會晤會就咁收皮

有冇link

102

wfc

歐霸wfc

你講我先留意到

我地曼聯就贏硬冠軍既
波圖wfc

睇緊

WFC

波圖有12碼

goal

羅馬狗

羅馬有十二碼!!

其實無乜掂到,咁都比既話VAR有啲黑

球證好野,無比到

抆衫真係on99
好唔抵咁就輸咗

dzeko 把握力好d就唔洗輸啦

兩隊衰多手出局

@晴

迪斯高條戇鳩仔
幾個機會都唔入